W1解散，邊個撈得最掂？

利申定：以下意見係路人角度出發

姜丹 - 瞓係度都紅
Jisung - 夠鐘入伍，人氣中下，出到黎收皮機會大
成雲 - 隊野仲係冇咩人理，唔知歸隊有冇幫助
Ong - 人氣中上，組團/轉演員都可以
金在奐 - 人氣中上，公司唔太on9都冇咩問題
Jihoon- 出道後人氣回落，才藝唔出眾，但爛船有三分釘
Woojin - 人氣中等，睇公司點推
Jinyoung - 人氣中等，睇公司點推
大輝 - 人氣中下，收皮機會大
冠撚 - 九成九去支那發展，行exo跑男條路
Minhyun - 隊野keep住二線唔難，但難上一線

總括
穩掂：姜丹
大機會掂：ong，金在奐
唔會霉：minhyun，jihoon，冠撚
難講：woojin，jinyoung，成雲
未必掂：jisung，大輝

大輝未必唔掂，佢係韓國人氣唔算差
再加上佢番去Brand New 之後，加埋MXM同Woojin可以組男團，佢地每個人宜家都有Fan Base ，唔會話邊個紅啲邊個冇啲紅，一個Carry成隊噉樣
所以我覺得呢隊之後嘅發展係OK嫁喎

個成員結構唔似係會爆紅個種

淨係知，解散完全部都會無依家咁掂

金在奐啦 賺到笑

最賺應該賴冠霖 返大陸賺人仔